[FG] 想搵marketing job 但技能樹冇點到主要技能 是咪此生已完

利申非香港本地大學讀出黎,
讀marketing果時冇要求去讀電腦,
就走左去揀曬management 同company law做elective
結果而家完全唔識css, html 或者basic啲photoshop, video editing既野
但目前見到既 entry level marketing job 講到哩堆技能係基本野咁 搞到我好似份份工都做唔掂唔敢apply上去
如果用半個至一個月時間黎惡補其實有冇可能

做大公司marketing
有vendor做designer 唔洗你識photoshop

綜援人生

點解mkt要識係用來點vendor 做野
唔洗比vendor 耍番轉頭

不過老實講
你自己讀過mkt都知咩事
根本係吹水科
冇其他skills真係爭啲

利申： mkt底自學HTML photoshop video editing 同外語
搞到一腳踢

間野係咪新蒲崗

睇中果兩間分別係觀塘同西營盤
西營盤果個我個fd話feel到好伏 between果間跨國公司黎

我有design底但只係用clip完全唔擅長用ps同ai video editing 淨係識用camtasia 簡單黎講就係如果唔是用返用開既software就同廢人冇分別
外語反而ok
css果啲就真係硬傷
between佢個job duties 寫明係mkt果條友要做曬剪片網頁管理之類既野所以如果apply果份工睇黎都係一腳踢 買定dummy書算

咁呢啲多數伏

哥間真係好撚伏

咁驚 有冇得求詳細係邊間

巴打以你所知果間公司夠咩英文字開頭 咩字尾

O 字頭